\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{13 июля, вечер} \\ \textsf{лекция}}

\fancyhead[C]{\textsf{8-1,8-2}}

\fancyhead[R]{\textsf{О.В. Шустова/М.Д. Сапова} \\ \textsf{Погрешность}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\large

\begin{itemize}
	\item Эксперимент в физике, примеры экспериментальных задач.
	\item Прямые и косвенные измерения.
	\item Точность измерения как оценка проведенного эксперимента.
	\item Причины появления погрешности.
	\item Случайные и систематические погрешности и причины их возникновения.
	\item Способ подсчета случайной погрешности. Методы борьбы со случайной погрешностью.
	\item Абсолютные и относительные погрешности. Погрешности средств измерения. 
	\item Погрешности измерительных приборов. Погрешность отсчета. Полная абсолютная погрешность прямых измерений.
	\item Погрешность косвенных измерений.
	\item Запись окончательного результата и оценка проведенного эксперимента.
	\item \underline{разбор примера:} вычисление погрешности измерения коэффициента трения с помощью динамометра.
\end{itemize}

\bigskip
\textsc{\large{Литература}}

\bigskip
Варламов С.Д., Зильберман А.Р., Зинковский В.И., ``Экспериментальные задачи на уроках физики и физических олимпиадах''. Часть 1, глава 3, 2009.

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: